世紀難題 中國係美國朋友嗎

美國拎石頭打自己中國要阻止佢

係朋友啲中國人就唔好恭喜人地911事件啦
班支那野蠻人心腸黑撚過墨水
仲話朋友

睇番歷史
係，仲係大佬關係
沒美國容許，中共唔會得到中國

損友